﻿========================================================================
    BIBLIOTECA DE VÍNCULOS DINÁMICOS: Motorcito Información general del proyecto
========================================================================

AppWizard ha creado este archivo DLL Motorcito.

Este archivo contiene un resumen de lo que encontrará en cada uno de los archivos que constituyen la aplicación Motorcito.


Motorcito.vcxproj
    Éste es el archivo de proyecto principal para los proyectos de VC++ generados mediante un Asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la versión de Visual C++ con la que se generó el archivo, así como información acerca de las plataformas, configuraciones y características del proyecto seleccionadas en el Asistente para aplicaciones.

Motorcito.vcxproj.filters
    Éste es el archivo de filtros para los proyectos de VC++ generados mediante un asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la asociación entre los archivos del proyecto y los filtros. Esta asociación se usa en el IDE para mostrar la agrupación de archivos con extensiones similares bajo un nodo específico (por ejemplo, los archivos ".cpp" se asocian con el filtro"Archivos de código fuente").

Motorcito.cpp
    Este es el archivo de código fuente DLL principal.

	Cuando se crea este archivo DLL, no exporta símbolos. Como resultado, no generará un archivo .lib al compilarse. Si desea que este proyecto sea una dependencia de otro proyecto, es preciso agregar código para exportar algunos símbolos del archivo DLL para crear una biblioteca de exportación, o bien puede establecer la propiedad para omitir la biblioteca de entrada en Sí en la página de propiedades General de la carpeta Vinculador del cuadro de diálogo Páginas de propiedades del proyecto.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Otros archivos estándar:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Estos archivos se usan para compilar un archivo de encabezado precompilado (PCH) denominado Motorcito.pch y un archivo de tipos precompilados llamado StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Otras notas:

El asistente para aplicaciones utiliza comentarios "TODO:" para indicar las partes del código fuente que tendrá que agregar o personalizar.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
